Laguku
Mungkinkah kau tau
Rasa cinta yang kini membara
Yang masih tersimpan dalam lubuk jiwa
Ingin ku nyatakan lewat kata yang mesra untukmuNamun ku tak kuasa untuk melakukannya
Mungkin hanya lewat lagu ini
Akan ku nyatakan rasa
Cintaku padamu rinduku padamu tak bertepiMungkin hanya sebuah lagu ini
Yang slalu akan ku nyanyikan
Sebagai tanda betapa aku
inginkan kamuHo. . . ho. . .
Mungkin hanya lewat lagu ini
Akan ku nyatakan rasa
Cintaku padamu rinduku padamu tak bertepi
Mungkin hanya sebuah lagu ini
Yang slalu akan ku nyanyikan
Sebagai tanda betapa aku
inginkan kamu
Mungkin hanya lewat lagu ini
Akan ku nyatakan rasa
Cintaku padamu rinduku padamu tak bertepi
Mungkin hanya sebuah lagu ini
Yang slalu akan ku nyanyikan
Sebagai tanda betapa aku
inginkan kamu